**影音使團**（The Media Evangelism
Ltd.）是[香港一個製作](../Page/香港.md "wikilink")[影音方式傳播](../Page/影音.md "wikilink")[基督教的](../Page/基督教.md "wikilink")[非牟利機構](../Page/非牟利機構.md "wikilink")，成立於1989年，現任總幹事是[袁文輝](../Page/袁文輝.md "wikilink")。影音使團一直透過電影、電視、雜誌等跨媒體履行[傳福音的使命](../Page/傳福音.md "wikilink")，製作了第一齣華人福音電影《[天使之城](../Page/天使之城.md "wikilink")》，藉此宣揚正面積極的價值觀。更多年來陸逐推出回應社會和感動人心的福音電影。除[電影或](../Page/電影.md "wikilink")[紀錄片製作外](../Page/紀錄片.md "wikilink")，使團於2003年建立香港首間基督教電視台[創世電視](../Page/創世電視.md "wikilink")\[1\]，同時[人生熱線](http://www.life-tme.org)亦正式投入服務。

2006年，影音使團開始出版[天使心月刊](http://www.media.org.hk/magazine/v2/home.asp?dates=)。

近年，影音使團更在多個國家合共舉辦超過400場佈道會，接觸超過八萬人，更成功打開中國宣教大門，與當地教會合辦福音聚會。而影音使團的創世電視，在過去的福音製作，也祝福了160萬戶家庭。他們盼望未來會得到更多的支持，一同實踐傳福音的使命。\[2\]

## 電影製作\[3\]

  - 《[下一站再愛你](../Page/下一站再愛你.md "wikilink")》
  - 《[魔術師的寶貝](../Page/魔術師的寶貝.md "wikilink")》
  - 《[因愛之名](../Page/因愛之名.md "wikilink")》
  - 《[挪亞方舟驚世啟示2](../Page/挪亞方舟驚世啟示2.md "wikilink")》
  - 《[翻生奇兵](../Page/翻生奇兵.md "wikilink")》
  - 《[最危險人物](../Page/最危險人物.md "wikilink")》
  - 《[流浪漢世界盃](../Page/流浪漢世界盃.md "wikilink")》
  - 《[耆英先鋒隊](../Page/耆英先鋒隊.md "wikilink")》
  - 《[天地孩兒](../Page/天地孩兒.md "wikilink")》
  - 《[挪亞方舟驚世啟示](../Page/挪亞方舟驚世啟示.md "wikilink")》
  - 《[天作之盒](../Page/天作之盒.md "wikilink")》
  - 《[賭神之神](../Page/賭神之神.md "wikilink")》
  - 《[當生命遇上生命](../Page/當生命遇上生命.md "wikilink")》
  - 《[生命因愛動聽](../Page/生命因愛動聽.md "wikilink")》
  - 《[極度智能](../Page/極度智能.md "wikilink")》
  - 《[末世終極密碼](../Page/末世終極密碼.md "wikilink")》
  - 《[愛也許不易](../Page/愛也許不易.md "wikilink")》
  - 《[生命揸fit人](../Page/生命揸fit人.md "wikilink")》
  - 《[天使之城](../Page/天使之城.md "wikilink")》

## 參考資料

## 外部連結

  - [影音使團網站](http://www.media.org.hk/)

[Category:香港媒體](../Category/香港媒體.md "wikilink")
[Category:香港基督教新教组织](../Category/香港基督教新教组织.md "wikilink")

1.
2.
3.